自家製吉邊！

好撚簡單十分鐘搞掂！
以後唔洗去吉野家都食到

食譜：

正

邊爐咪邊爐 做咩要用「吉邊」？

就係要咁叫 先令啲仲想食吉野家嘅人唔食

呢次仿效咗吉野家醬油湯底

「吉野家」吸引過「醬油湯底」？
唔知你明唔明我想帶出咩
感覺好似抬高緊吉野家，因為唔幫襯又想食就可以學呢個方法

好耐無食，好多野都可以取代到吉野家

係取代到 係可以自己整
但點解偏唔可以用吉邊先 點解唔可以借力打力

都岩嘅

咁現實係好撚多人都鍾意食麻
純粹畀大家睇到 就算唔幫襯都食得都

有時避開唔講 未必係最好嘅做法嘅

我地其實應該整更多呢類藍店以前出名嘅招牌嘢
好似杜汶澤個channel咁教人整乜校長多士 華嫂

傳下傳下 藍嘅不嬲自私叫佢親身去比錢支持嘅又難㗎啦 但自己買料可能都會
再加上港豬呢排放假 肺炎又可以留係屋企自己學整

咪係 整到個奶蓋咪自稱新「喜茶」

好提議
下次就出喜茶芝士奶蓋食譜
其實只不過係Cream Cheese + 淡忌廉
大家唔使幫襯都有得整泥飲

正如牛肉飯食譜
個個都仿照吉野家個味整

十分鐘？ 唔洗買？唔洗洗？